18歲女a4點睇

好似好多經驗咁驚俾人覺得好濫
全部都係散拖
所以報status次次都報細數

唔好話比人聽咪得

有做雞天份

有咩問題我細個都唔識野，中二開始拍拖。
印象中我係a6，每次都唔超過半年

如果每次都係認真就無咩問題
如果真係濫既又覺得咁落去唔好就諗下點改善

圖都無張，點睇?

呢啲公廁就另計啦

我都係唔超過半年

都諗緊
其實同我熟個啲人都覺得我好保守
係我次次都盲撚咗

用眼睇字啦

類似，之後A咗幾年

通常咩原因先會一齊

學習下識耐d了解耐左再睇下適唔適合一齊
如果真係right person唔會差個少少時間
btw 其實後生拍散拖係好正常

有冇打過J含J指插先

幾多條仔屌過先
不過都係濫嫁啦

咁有幾多個扑過先？

我都覺得自己準備咁樣

都係啱feel覺得幾開心就一齊
完全唔識諗嘢

有咩點睇唔點睇啫
你周街同人講你拍過幾多次拖架?

靚女拍拖次數多好出奇咩 我有個frd23歲 A3X添喇
瘋狂做愛抽插中出添喇 咁又點?

又要覺得好濫 邊個無過去呀?
係唔係濫 係睇你個人 唔係睇你拍過幾多次拖

咁在意人地睇法話自己處女丫嘛

睇你個樣m唔mk囉 如果樣純人地都唔會諗太多野嘅

我A380

都啱
就係first impression俾人話a380都幾唔開心
原來俾人嘅第一印象係咁

未被人玩過屎眼都仲可以當係處

抽插過幾多次